OXY 14.5 揮手區

上呀

14.15

14.21

14.26

15.35 HERE

又跌返

溝到14.8 前日放哂 好想死

12 小注

唔玩油啦，好鬼

12走左佢咪好

15.6 驚閪

通常一開post 就跌

靜靜地唔得既

知錯啦

睇15 hold 到星期五不問價走

我覺得聽日都會升
btw 最多咪坐到疫情完

買左幾多

15.3 here
諗住放到9月

16

唔好燈啦你班友

12入 13走
今日就14

今日應該頭係到梅

14頭咁上下

點解買OXY唔買CVX/XOM？

反正都係博 點解唔買oas wll

走左未

未 扑暈自己唔睇，連登一出po就跌番

早知14.4 走左佢

有早知應該我哋發左達

下星期應該見到15

驚咩 點都升得番

希望啦，揸住2000手，升唔返就大撚鑊

Call@14

我都差不多

星期五 sc 14.2 都走唔到
好彩Tesla 生性幫補左

無了 做雞

真係做雞

升翻唔少
岩先溝左好多0.2x既call@14
好似有望見到均價

你都好勇喎，敢溝。我仲揸緊13.97

大盤升 得油跌
星期5先結算 唔信呀侵依幾日一聲都唔出
短炒都炒翻上14

真係要長揸，
我真係灰撚左，星期五 撈底咁濟 709買 50手Tesla ,我老豆問都冇問我 星期五零晨 724 放左
今日升撚到癲

就快800 cls

係，冇左撚4皮

想快啲oxy返家鄉放左隻 oxy ，自己買算

12蚊入，13蚊2走曬
呢隻野早走早著喇

好事黎嘅，袋穩先

幾時先升返15蚊呀屌

已經升翻14但on9在訓左
如果唔係就反手put了

袋個幾千，洗鬼玩股票咩

咁夜先升到，真係要訓
望14.5 ，但今晚都係不問價走算

信念呀巴打
走完下次搵位再入

諗住執少少，估唔到變長揸
壓住舊錢

召集

今晚都有機會

等到佢15就放緊啲call
巴打叫左你有信念就ok

諗住入咩，隻隻高位唔敢亂入

歡迎加入oxy ccl 討論區

感覺開車了 唔put驚做長紙

尋日入,今日走晒執少少
跟返往績之後就會爆升

13.2 入
14.95 走曬
哩隻坐得唔舒服
換otis 好過

賣鳩晒啲call 等緊位0.3@14再入過

如果再升呢

恭喜

岩岩震一震走左 蝕左小小

今晚好正 忍唔住14.37 入返 14.9 又走一轉 好chok
捕緊落返又收 range 應該出咗

快啲返家鄉喇，到時好驚又坐多幾個月

而家15.31

14.7入，諗住轉長揸

係喎 算啦 賣仔莫摸頭

Put左
希望陣間會有一下拉低吸貨果陣拿拿林賺十幾格就算
我覺得經濟都未正式recover
又無咩具體政策出台 但琴晚炒左成7 8%
多左啲

今晚又升 dowj升… 油又升緊

就快番家鄉

拉低到 14，再入再溝

市前蝕放@14.3
估唔到升到15

油都未升，咁就炒到15

5月1復工

油嘅需求會上升

應該oxy 會再升

今晚加倉

唔入OXY了。從來只有佢蝕錢

全倉all in

諗緊加唔加倉

我都想加

因住陣間又放風出黎撚狗
唔信佢咁好死星期三已經升到爆晒

琴日啲call放晒 擺到今日應該再賺多兩倍
算了

果然放撚左就爆升

前2日比佢震走左

美帝財長放風話會幫油企渡過難關

傳聞大陸復工又買美國油

今次唔知會升到邊

15.8

依加已經15.8 今晚唔知點

冇位入

sad but true

但唔入又驚佢突然火箭，唔知點好

開市之後應該會回一回先

唔信佢不斷升

長坐一定升返上三十。
不過睇幾時姐

咁當然 但唔係依一個月會發生 我覺得

今日16！

隔離po 話有機20

我覺得會不斷上

依加中美復工，對油需求會不停升

30 應該都係呢幾個月架喇，有貨嘅就坐定定

想加就等下